(暫時性Long D) 點解你啲男人咁中意冷暴力

係唔鍾意你姐

唔好煩佢啦
男人都要獨處空間
你唔俾獨處空間佢就會發癲

但佢見面嗰陣對我好好望我既眼神係feel到架
定佢太好戲

下下講分手做乜春

就咁睇都覺你煩

咁見面嗰陣有冇扑嘢

感建分

我覺得大家個價值觀好唔同，既然你都表達過又冇結果真係要好好諗清楚仲一唔一齊落去，你地兩個幾大？

Long D又要煩公司野，體諒下都唔得咩，又唔係長期Long D，姐係而加我返到都唔好再煩佢？

冷暴力=忍緊唔郁手

Sorly囉但佢一直冷暴力我，咪以為分手會起碼令佢知我係介意，點知佢都係繼續唔理我

大家都唔細，冇話邊個對錯，價值觀好難改要對成世，傾過試過都唔得就要認真諗諗。拖耐左對大家都唔好

你自己係咁同人講分手先，分完而家又話人唔理你? 弱智?

屌你第一次拍拖呀？
廿幾歲人拎分手黎seek attention
單第罷啦
重有咁既case 冷乜春暴力
唔合你心意就叫冷暴力

我係所以冇面再搵返佢

有時差已經唔多時間傾到偈，加上同佢講左幾次個問題先架，但佢keep住hea我，我先話分手炸

換男朋友咪一勞永逸

咩叫嗌交唔回應
有來有往先叫嘈交
佢唔回應係你單方面嘈佢
佢費事鬧撚到你喊咋

有啲人氣上心頭嗰陣, 其他人講咩都聽唔入耳, 可能佢覺得等樓主下咗度氣先再慢慢同你傾都唔定, 如果你唔鐘意佢呢種處理方法, 可以同佢講吓你想法.

係呀得我嘈囉咁，但一講起我地既問題佢就粒聲唔岀，想點姐

分左手一個月喇我新年有搵過佢，但佢都係唔多想理返我咁

你sure 你係討論大家既問題，而唔係單方面鬧佢有問題？

唔想呀好中意佢

我一開始真係好聲好氣問佢係咪真係咁唔想facetime，long d掛住佢既唯一聯絡方式就係靠電話架啦但佢都係答非所問，話咩已經同左我講每日做咩，所以之後我先開始態度衰

分手啦 兩個價值觀都唔同 更何況你已經同佢講晒你既想法 佢都係無反應

你話佢冷暴力你

你有冇起佢試講道理個陣唔講道理發哂脾氣先

如果你有 我可以講 我係你男朋友真係廢時同你講咁多

同你講你就發脾氣 自己忍咗佢又話冷暴力你

係要塑造自己係受害者

所以同你講點解男人中意冷暴力 因為個啲唔撚叫冷暴力 係你班臭閪都唔撚柒講道理 同你講野 俾位你入？
冷暴力真係港女整出黎既必殺term, 公我嬴字你輸

仲話用分手講你介意 屌你個臭閪 你講介意咪講介意囉 講乜撚野分手？ 好鐘意玩佔你講乜？ 好撚得閒？

我係條仔心諗如果娶你做老婆 之後幾十年同你玩猜猜畫畫 真係一槍打撚死我好過

家下你開心啦求仁得仁 唔該你搵個mk仔做下任唔好害咗啲好仔 🙏

低能，就快三字頭仲用分手做開場白吸引男朋友注意
係男人都唔會想理你
你咁輕易講分手，邊有機會理你

見字都覺樓主好煩
又鐘意一竹篙打一船人又用分手求關注

你咁激動做乜我一開始真係好有耐性話佢知我想溝通多啲，因為掛住佢，但佢都係就咁應我知道兩隻字，之後我見佢咁hea都冇再覆，等多一兩日佢都唔再搵我，我先開始話佢，真係唔明點解你一入黎就屌柒我，係你先入為主話我覺得自己係受害者，有咩我都同佢攤開講，冇撚叫過佢估，成篇野我都不斷話究竟係咪我煩，我冇覺得自己啱晒，我知我後期態度越嚟越衰係唔啱，但你試下一直同個人講你介意啲咩，想要啲咩，但條友話收到，之後一模一樣完全冇撚改過？係唔願意改既咪話我知囉，等我放棄，但又要話知道，然後繼續一兩日先覆我一兩句？

我認我講完分手又後悔係衰但我自己一個人喺外地咁耐，都係想佢support下我，就算打句加油我已經覺得好warm，但佢根本冇關心過我，所以我先有一刻覺得同佢分左手會仲開心，起碼唔洗再expect佢搵我，但根本做唔到係咪真係搵佢都冇機會再理返我

認錯囉
同佢講你句 分手啦 其實心底係想點，想表達咩
佢錫你嘅話應該會原諒你 氹翻你
以後講還講，點都唔好講分手，除非你係真心決定咗要分
你唔講到最白，男人係唔撚會明你有幾孤獨寂寞，普遍男人感受上係冇咁sensitive，呢點你要習慣體諒

利申 人地未婚夫

你又唔洗話我話你住

上面啲野要成立係要建基於「你有冇起佢試講道理個陣唔講道理發哂脾氣先」

第三句咪講咗如果有囉

如果你同佢講咗想溝通多啲佢都咁hea咁係佢衰既

呀叔都幾十年人， 根據我估，你地每次面對面見面都係有親密行為。所以有得見緊係好聲氣，冇得見講咩都冇癮

所以妹妹仔你分享下我上面估得啱唔啱 再幫你研究下係咩一回事

既然你鐘意佢, 又唔係當面分手, 試吓約佢當面傾吓, 睇吓救唔救得返?

其實乜撚嘢係冷暴力
冷暴力究竟係唔係暴力？
又有冇另一樣嘢叫做熱暴力？
真係睇到r晒頭

其實我都唔肯定係成日見人叫春都係咁講，我諗意思就係對方唔上心淡左咁款，但又唔話分手，一直拖住，咪好似暴力咁難受

想要下 me time 啫
咪成日 chur 住啦
鍾意你唔代表佢唔可以有私人時間

我唔鍾意

我唔敢住，覺得自己咁易就講左2次分手仲搵返人好唔知醜唔知點面對佢，係咪應該過多排會好啲

咁聽落似係佢冇得扑 傾計傾到冇癮

但係又唔想開口講咁冷淡係因為無得扑做衰人

有冇其他後生啲巴打可以印證下 如果你係男方 拍咗一段時間都無得扑 會唔會開始冷淡女方

利申左巴打先，我分析下：

站係男人角度，見你講：「你話掛住佢，佢淨係覆知道」已經覺得怪怪地，唔覺得正常男朋友會咁做

你唔應該用分手seek attention，不過我明你點解會咁做

嘈交你會自己say sorry抵讚，佢無反應就視乎係咪你錯，如果係你錯佢無反應都ok

通常另一半出國做野，想facetime係正常，無話邊個主動先啱，但佢仲要hea覆訊息，完全無主動過，我會懷疑佢並唔係咁緊張你

你講分手佢無反應，但你搵番佢話掛住佢，佢又話佢都掛住你，個人認為如果男人緊張自己女朋友唔會無反應，可能性有1. 唔中意你但當你水泡（原因不明） 2. 佢嬲左但見你話掛住佢又心軟番

首先你要返省自己係咪一個脾氣差嘅人，問下你條仔，唔好自己覺得

然後同佢講清楚你想點，問佢又想你點

你地明顯係磨合問題

我一直都好比私人時間佢一齊嗰陣係佢主動話想陪多啲我，叫我唔好掛住做嘢，係離開左香港我唔知發乜神經先係咁chur佢，嗰排覺得佢連少少關心都唔比我，但而加諗返又覺得係我衰chur佢在先

咪姐係冷戰

其實你主動同佢講返對唔住
我諗佢都冇咩野
有啲野唔係隨便可以講出口
分手係中斷兩個人既關係
唔係求其可以拎出黎講
你要埋怨要 seek attention
可以趁佢瞓左果陣打長 msg
講清楚你自己既諗法
到佢起身睇哂啲 msg
我相信佢會有自己既想法

你真係覺得自己拍緊拖？